微辣豪dee ig story 笑撚死

真係喺條街游水

第三世界 東方威尼斯

見到條友係到游 笑撚咗出聲

其實佢係為左救人